2017唔再留戀2016

大家一齊放低啲唔值得自己留戀既人

共勉之

好

好難

講得出要做得到

再見啦 唔好再見

回憶的刺想念痛多一次 只求不相見

掛埋呢兩日就唔再諗

想快d過2016
12月好黑仔呀 由月中黑仔到月尾

2017對我好d 得唔得

承你貴言

李美怡 再見啦

2016快啲走
希望2017行好運
同你繼續行落去

說再見不要坐近 不糾纏 不慰問

新開始

I need hope

2017會有好運的

2016.12.31 既23:59:59 係deadline

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起

下一年咪又係咁